係心儀對象面前特別cool

連眼都唔敢望

靚仔先係cool,
毒撚係...

已經毒到無得再毒啦

自動棄權